­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

on est d'accord que c'est une torture d’être une personne qui pense beaucoup????????????????????????????

Hi

stop la diu

hi

你個名咩事

fuck joe biden

vous êtes gay

Aber das Denken sit das einzige, was die Existenz erkennt als Menschheit

懶高竇用洋文

德文淨係識ich liebe dich同du arschloch

憎死你

行過入嚟望兩眼，點知冇嘢啱，我出返去先